點睇呢排好似唔見晒波台班熱血公民圍爐

賓科
Milk
boa
dost

你

熱血公民……屌屎忽！屌咗八十幾年，全黨鳩頭犯有雞姦死罪！熱血公民……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！熱血公民……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄熱血少年軍，電腦大爆炸！時辰未到……

(已退出加入建制)

四眼係咪淡出政界

你也是熱血

等boA入黎自己答

吾以往之不諌
知來者之可追！

柏洋當年坐監嗰陣讀左好多書

柏洋條on9俾人點完要坐監有怨氣正常

Boa好忙

boa除咗食女+掉圖書+整麵包之外仲做過咩

暴風雨的前夕

點鳩我坐牢

呢幾段gif一百年後會好有價值

我敢講鍵國後香港圖書館戰爭
會被人譽為香港獨立戰爭

你又係熱血少年軍？

出戰立法會港島區慘敗，搞到Bonix心淡退出政界

何仔唔幫你請律師

仲記得bonix眼濕濕個樣

拉晒啦

仲熱血公民 過哂底去我地民記（民建連）啦

你老死何子依家都好少見人

佢日日都係高登開ＰＯＳＴ 好開心咁
我都想返去了

佢高登日日俾人秒殺

親切的淦途......
成日開po扮女人，隔成個月扮天氣凍，隔幾日問有乜概念馬
十年如一日都唔撚厭，成本正一on9仔

何仔喺高登俾人笑呀

我覺得 係高登比人笑 都比 係連登笑人 活得更快樂

你分身陳浩然同陳偉豪都有份

我肯課金，可唔可以收我？

唔收正常人

系

我唔正常，成日拎地拖棍參屎眼

你有屎眼已經算正常人

因為你掛住去放針冇召集姐

無J

4259

Cls蓋狗又攞我ac去玩